余若薇：香港不能靠外國，也不能靠暴力升級，要靠全港的道德反抗

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒
話我個PO已完結P牌又一日只可開一個, 搵人幫下手唔該

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還都仲未知
佢話前朝,唔認佢要還
如果唔駛還,唔認,咁點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無黎聲氣
還, 大陸還唔還得起
唔還我地仲係英殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人
應該還俾承認的一個政權

Why not both

咁你上個月關鍵一席同郭榮鏗應美國國會邀請，訪美嚟把撚吖

聞到想割嘅味道

明顯都唔明顯
食相非常難看

呢三個月佢一直瞓緊覺？

可能聽咗余若海嘅勸告

靠外國同暴力升級呢兩個選項都係好清晰
但係咩叫道德反抗呢？

道德反抗？ 香港人罷工都唔敢
仲可以點呀
200萬遊行都無人理你呀

又玩自我孤立
又自己香港自己救

開始派膠

如果和平時期的民主政府，其泉源是美德，那麼在革命時期，他的泉源應該同時是美德和恐怖；沒有恐怖的美德無異自取滅亡，而沒有美德的恐怖即顯軟弱無力。

恐怖實與迅速、嚴厲、不打折扣的正義無異；所以他等於是美德的發揮。恐怖並不是一個特殊原則；是民主的普遍性原則應用到我們的國家最迫切的情況中，所造成之結果。

上一代人，你要佢支持攬炒有難道
叫佢盡返大狀負責，幫手告班狗好過

On9

條友一向中意嘉年華會咁抗爭

泛民又阻頭阻勢
快啲屌我分化

愛與和平射穿坦克

送中條例三讀通過

屌啦道德 靠道德大家死哂啦

屌你幫到香港既就做, 乜撚野「不能靠」呀， 各自努力呀

俾人屌到仆街

又阻撚住晒
冇美國睇場一早冚家鏟啦

收皮啦屌你老母

屌

你同共匪講道德？

成班飯民鬼鬼地，學陳云話齋，依班友肯定出賣民主

應該話，唔可以單靠暴力

所以和理非、勇武不割蓆！

家姐搞掂個細佬先出聲啦

實際上咩叫道德反抗
咪係度齋鳩UP

不能（單）靠 外國
講說話清楚少少啦

死撚開啦

道德抗爭撚

大部分和理非都明和平冇撚用，
唔係和理非晨早同勇武割到去南半球

ps 物質湮滅都唔割

左膠來了，你們應當悔改

你都on9

應該係老一代要同中產藍絲交代
後生就本土化

佢同梁家x一向係咁

同最無道德嘅共產黨講道德

突發性外國勢力潔癖症？

哦。

又用念力抗共

建制B隊開始做野
好有運動失敗既先兆

如果唔屌柒呢班政棍，我地可以等入集中營啦

大家要明白 嘉年華式抗爭多幾年佢就可以退休喇

念力對抗D frd

連肥佬黎都知要搵美國
呢班撚樣真係食撚屎

佢嗡乜春呀？

企喺道德高地就有民主???

藍血人

泛民又黎喇
想搞散社運永續議席

仲未瞓醒?

支那用法叫維穩

唉

佢胞弟先唔同你地玩泥沙

余若海指港鐵有必要延長臨時禁制令

靠愛與和平感化六四軍人

我認為要抗爭周期，一時勇武，一時和理非，永不分割
余大狀要和理非，你可以繼續，但勇武喺適當時自然會暫時停一停，818係做得好好

錯唔曬wor, 由頭到尾一直同美國都係互惠互利關係，亦知道唔可以靠曬外國

念力抗共

痴線 道德抗爭太暴力啦
應該要念力反共

唔怪得知之前20年搞成咁，就係有呢班咁既on 9無政府智慧。

道德戰勝係咪姐係念力抗共， 腦電波激光

排排企第拉?

佛系抗爭

余若薇收皮啦

負評上一頁

岩岩好相反 就係要靠暴力升級拎到外國關注
有外國幫手先有機會

泛民戇尻無極限

憨鳩, 依家最應該靠外國
我地要持續輸出子彈比外國介入
路透都講到明件事已經係 中美層面
關乎主權, 同強國面子
仲道德感化?

不過暫時唔用魔法就真既\
玩多D和平去大使館遊行,
10月1煲一煲大既

on撚9唔係美國同其他外國我地一早收左皮

各有各做
但你割勇武既話一定割番你

戇鳩

唔洗理， 佢有佢地道德，唔好跟佢地果套道德反抗22 越抗越縮就得

On 9

同一時間, 公民袋去信叫美國一定要通過關係法
醬汁: 公民袋FB

吉村卓準備告鳩POPO 721單野
醬汁: 大紀元既YOUTUBE訪問

佢如果係講'單靠’就冇問題

唔好推

屌你啦 泛民打手 又幫佢spin 自己靠自己 咁我地含家產都得啦

香港人就咪係要道德高地, 所以比人打比人斬都當無野發生lo還拖都要講道德就碌撚啦，時代革命嗌下就係架啦？咁樣不如做番個順民算啦

全對

cls

佢老尾道德左成廿年，有咩成積啊

咁係咪要全港集體自殺?

收咗皮就咪出聲啦

好似中國人講嘢咁，吹到咩名堂但係冇意義嘅

叫佢食屎啦

各位入黎課金請國師入茶

咪即係左膠

係, 真係政治智慧低, 所以咁多年都唔進步

但而家係佢割外國同勇武

我支持國師 咁又點？

唯一想問6月以黎佢去左邊? 一直好似潛哂水咁wo

收嗲啦飯民
無勇者武派 修例過咗啦
靠你班飯民 食得屎啦

仲有823
我知好多勇子都暫時忍左一野做一次左膠
大家回回氣

食狗屎啦佢

正宗得個冷氣軍師之后.

like what HKers did in 2014?

No thanks

最高階離地左膠
乜撚野道德抗爭
念佛經淨化黑警好唔好？

收皮啦

道德反抗？ 企定定俾警察虐打呀？ 去警署俾人強姦呀？

要用愛與和平感化林鄭感化黑警？

咪玩啦五寶

食撚屎啦 佢作為大律師有冇用過法律手段幫過香港人啊？

佢無腦, 如囝成篇野改左做
不能單靠外國, 也不能單靠武力升級,
成件事會唔同左

佢同蕭若元講嗰啲嘢有咩分別

93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

why not both

又嚟永續社運mode

公道講唔太信佢係唔小心冇咁講
我覺得主要係同一黨要同唔同支持者交代

up乜撚嘢，道德對共產黨有用？？？？？

唱歌???
定跳舞??

單靠呢個係偽命題黎，無一刻單靠過，係咪trumptrump出完聲我地就可以番去涼冷氣？次次都係我地完一round trumptrump先助攻，今次一定要屌到班示弱派開花

唒9氣, 應該係唔可以單靠任何一面, 要百花齊放, 多管齊下!
---------
twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

建設民主中國，不了

廢人一個 不了

我覺得可以學韓國

冇外國勢力其實真係冇得玩，極權政府係永遠唔會點應人民，當日唔係阿侵將香港擺上貿易戰可以已經出咗老解

你地收皮啦

弱智 呢d垃圾反抗咪搞咗幾十年lor
仲係唔知醒 跟唔上個時代

是你們教會我們 和平是沒有用的

推

正宗左膠

on9
唔識野就收皮
冇外國幫手香港人可以6月行到而家?
望下新疆,西藏 同中國講道德? 下場將會好淒慘

你講得啱
但有啲啱既說話政黨可以做唔可以講

甘地對手係大英, 我地對手係土共
當有幾多印度人係英國有資產? 今日香港有邊個做生意無俾共匪揸春袋?

佢地有
不過想永續社運繼續撈油水姐

過氣了，唔出聲唔露底比較好

咩邏輯？
講到即使六四重演，當年國際制裁一兩年就當無事發生過，依家都係一樣。
我明，亦覺得有可能係咁。咁和平遊行散水，國際就會幫手，北京就會驚？你日日自行散水共產黨驚條撚？
係咪傻撚左？

食屎LA!!!

佢地係覺得抗爭唔會完 所有野都係階段性

教條主義係無用嫁，今時今日唔會有作為

和理非照舊和理非，勇武彩你都傻，咁講嚟把撚？

香港左膠咗幾多年?
如果唔係今次侵侵將中美貿易戰同香港掛扣，香港會唔會行到今日？

念力抗共？攪撚笑？

OK七月之前我係道德撚 認同
而家？不了 外國依然不可靠 但暴力只是絕望的延續
絕望增加暴力自然跟隨 理性手段行不通只能回歸野性
反對？反對個屁
人地文明人大律師要交功課就算啦 佢唔明言割 我地都唔需要割

一齊左膠好未?

其實佢根本講得錯唔晒
家下話暴力升級 其實呢幾個月升左係邊?
最大問題係大部份人都唔敢暴力升級 敢暴力升級我估佔5%都唔知有冇
就算講緊火魔法師 都隨時都可能係班警犬搞出黎
連推反部車 還拖都未還到 救人都未做到 講咩暴力升級呀 次次出去挨打 無左幾十個手足
仲有次次睇直播 ( eg. 太子夜晚/SPP夜晚呢D 都仲係一大班人叫唔好扔野)
升條撚咩

人地講：
You can only succeed if you have 5 million Hong Kong people in the streets with you. That is the only way to paralyse the CCP's machinery of repression.

訓醒未要等到5百萬人和理非上街邊可能
即係曲線宣傳永續抗爭啦

香港人冇時間啦

死左膠以後見到就打 唔洗留手

善用不推文

不如直接話咩都唔洗做，等到中國支爆

今時今日仲講呢啲
有無咁離地？

唔靠外國，唔通靠中蟈良心發現咩

得嘅話2014就贏咗
完

膠完未-.-

賣港了

唔靠外國可以同中共抗衡，香港幾時變左國家級戰力？咩logic？泛民撐港獨？定咩居心

真係白痴

on9
用道德感動狗？
俾人打爆眼再講呀
屌

余若尾又話個腦生樓。 又冇事？

港共心諗最好你哋200萬人一齊絕食然後餓撚死晒佢

傻撚左

道德 = 念力

好想問一句，政府同警察毫無道德底線，點打?
我認為示威一方已經相當克制，so far仲未有針對執法一方既重大傷亡
如果玩道德輸左，佢還返個香港俾香港人 ?

俾強姦唔好反抗

念力抗共，永續社運？
我地要贏啊，係贏啊左膠

On9既 道德咁有用 就世界和平啦

唔好咁啦
我唔想輸呀

攪炒最實際 依家嗰班死淨種仲話嗰社會係佢哋一手一腳辛苦建立以成 完全無諗過係邊個幫香港先有今日嘅成就 咁我哋就攪炒 將佢哋的功勞還返畀美國

唔好理佢喇

唔係美國 , 一早坦克祿豬啦

個鬼佬其實好冇point

話the only one way is to unite most of the Hong Kongers
hidden agenda就係話暴力不得民心

完全係脫離現實 唔知咩叫不分化不割蓆
打到著哂火 上個月都仲有百七萬出黎行啊

堅持同團結係冇錯
都絕對唔係又係一四年之流既和理非道德自慰

算啦，佢都無選了
佢黨友有去美國做遊說工作就得啦
廢話不推文回覆

道德反抗又想搞嘉年華?想要票就唔該出少句聲啦

共產黨同你講道德
笑鳩die me

左膠膠上腦

同共產黨談道德

Is this true?

Anyway, the article doesn’t seem to explain how an even larger number of (peaceful) people on the streets would somehow make Beijing change their mind.

靠道德反抗?同台灣講咩用愛發電一樣on撚鳩.
屌你對住個毫無道德的政權講呢D?
和平道德係有用當初6月9號百萬人上街呢個政權就應該要停落黎唔修例啦.
余若薇你係大律師兼有從政經驗你講呢D說話你都好意思.

而家明顯腦有事啦屌

咁先可以永續(和平)抗爭

同冇道德嘅政權講道德!
你兩姊弟閂埋門拆掂佢先啦,
你細佬幫政府做緊乜呀.

和理非進化版：
全部和理非自動逢星期六下午機場交通壓力測試！
全部和理非自動逢星期日下午到港島百萬行！
無大台，各有各做！

on9

佢做mud 撚

仲有點樣反對禁制令

"It takes more courage to accept pain for a high cause than to succumb to the natural instinct to st[r]ike back."

wtf? 俾人斬到見骨 俾狗爆眼 仲可以諗點攞道德光環 究竟要幾離地先可以講啲咁嘅嘢

冇勇武佢地比人送左中啦
道德食得ga

你叫到四分一公務員罷工，我就同你玩道德。

5年前夠道德未呀臭雞

靠食m記拎兩枝飲管？

用愛與和平抵擋子彈, 亦即LP(Love Peace)力場

果個係陳淑莊？

阻手足打藍shit嘅咪呢d

大愛撚進場

中共會同你講道德？ 唔係有利用價值一早屠城啦

也不能靠泛民

係咪最好好似泛民咁乜撚都唔做 淨係入去中聯辦R計傾最好 食屎啦

彈開啦呢D死左膠

左膠不了，好噁心

邊個叫我？

更加有禮貌掛

唔借助外國勢力=自我孤立
咁你啲黨友去美國做咩？

坐左幾多年

毛ee退左公民黨好耐啦
佢應該都頂唔順呢班仆街
好彩宜家泛民係毛ee揸旗

唔駛理呢類佛係民主派， 由佢自說自話， 同建制一樣， 鬧佢同讚佢都令佢地好high. 只能無視。

用道德嚟擋子彈擋催淚彈。。。

咁我日日夜夜唱聖詩係咪就得？

有道德可言洗撚流咁多血

支持警察繼續打市民
左膠繼續感化警犬

入面篇閪文先講共產黨屠城完全世界都當無事發生
跟手道叫得地企定定俾人屠城做道德感召，同愛與和平穿透坦克有咩分別？條撚屌係咪入左蟲洞係2014年時空轉移過黎？屌佢老母

無暴力
六月一早過撚左

冇可能啦！唔好咁天真啦！

面對一班毫無道德既人渣高官同黑警
我地點靠道德反抗
唱今天我??
比掌聲自己??
企係度任打任拉??

ON9

左膠

企開啲啦屌你老母

講就天下無敵 你唔帶頭做？

又念力抗共

左膠屌得少

咁等輸啦

是日笑話
同共產黨講道德

屌佢老味
唔靠外國我地612 已經比坦克車撚死左啦

大家睇一睇篇文先

不能靠外國，應該要改成不能只靠外國
文中意思係話：就算有8964同新疆事件，國際社會都無做太大嘅動作。外國係無必要嚟幫香港，但係就可以利用香港嚟做對佢有利嘅事，例如貿易戰，政治從來都係互相利用，要等我地就嚟贏／有勝算嗰陣，外國班花生友先會表態。

第二點都係，不能只靠暴力升級
我地再點升級，都唔及黑警出真槍。文中講就係要我地學甘地（用甘地做例子真係）。我覺得可以解讀成：升級到用槍都解決唔到。撳錢，罷買，塞機場，罷交稅，爭取所有人嘅支持（統一戰線），覺得有用嘅就要做。

總之，國際&本地戰線都要繼續做，兄弟爬山，各自努力

鳩毛支畜

唔升級
二讀一早通過

靠你咁諗死得啦

個個禮拜百萬行？

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

正常既社會黎講, 佢講得無錯既
但香港呢個畸型社會黎講就無可能靠呢條路了

New research shows vast majority of Hong Kong protesters support more radical tactics

販民左膠改不了吃屎

呢條友係咪左膠黎??

收皮啦 泛民到依加都仲知自己既定位？

How? 具體d好冇

何俊仁告警察？估唔到

白撚痴

71時佢仲支持示威者拆立會

各位手足小心分化

左膠同社工呢排又現型

2019年仲講呢啲

泛民都一早跳出安全區，律師黨仲係咁老派抗爭

我寧願投個素人算

不如講念力反抗

閱

連登仔: 做咩分化余若薇！ban block 5毛！！！

人權法is coming
所有牛鬼蛇神通通現形

屌你 和理非work的話邊個想勇武

人地唔同你講道德啦。亂9拉人，亂9打人，叫埋黑社會啦。仲道德對抗，係咪咁食古不化。已經翻唔到轉頭㗎啦，醒下啦

道德係港人在抗爭中守望相助，體現出的人性光輝。
但面對中共呢個世界最邪惡嘅政權，講道德真係笑話!

佢口不對心架，大家咪睇字面，重有，無話唔靠暴力

咁撚樣，即係叫年輕一代慢慢被消滅
你都憨鳩鳩

呢啲死左膠

呢兩三個月係咪訓撚咗？

弱智

去搞搞個禁制令啦 揾法院撤銷佢啦
出黎鳩up無用架

Donald Trump is happy to apply tariffs to Chinese goods in pursuit of his own trade interests. He is not interested in using them to pursue the rights of the Chinese people.
//
我唔介意 Trump利用香港黎做旗囉, 政治既野不耐都係利字行頭啦。我無咁天真認為佢會為左愛與和平幫香港喎。再講如果中央鎮壓香港引至全球 recession, 簡直係 bonus啦。用多20年比中央放血同宜家攬炒。其實唔係咁難揀囉。

佢個黨先又遊說又叫人加快喎
揾個老鬼買保險穩基本盤啫
佢應該都唔預有連登仔理佢fb

其實唔關事，英國同共產黨傾

你咁做係得一個方法姐 你權力大個佢 唔靠外人 你權又大唔得過人 你係咪要問下自己你有乜野呀 打到黎喇 姐姐

真。冷氣軍師

余若薇呢D過氣老屎忽都出聲代表D咩
淆啦佢地

真心?

留意返編文
條友話暴力無用，只會正中下懷，外國又唔會介入幫你
唯一有用就係更多人上街，嗱，五百萬差唔多啦

睇到呢到真係笑撚左
五百萬人先有用? 點解係五百萬? 點解唔係三百? 點解之前一二百萬人出黎都無影響力反而要去到5百萬先有?
呢D鳩噏好似曾相識，根本就係當年雨傘左膠散水技倆，愛與和平長玩長有。
今日唔夠人就下次黎過，聽日夠人就仲可以黎多D，咁要幾多人先夠?

唔靠外國香港一早變撚咗新疆啦戇鳩

作為政黨好難講d咩，但老果批白鴿係膠膠地

總而言之下一次選舉
泛民要逐個秤

姐係唔食飯可以生存？

你ON9夠未?

無外國勢力存在 共產黨一早坦克入城碌豬
無勇武存在 612一早通過左送中

譴責完自high打飛機

有時真係...好撚灰鳩 唉

余若薇管好你細路先啦 政府法律打手

所以咪俾人屌到反轉

共諜司徒華餘孽

連登仔寧為肉碎，不作啞存

仲唔夠道德反抗？
對余大狀相當失望
同極權講道德

咁又話香港不能靠外國
好矛盾
無外國勢力 香港一早出坦克

道德反抗 = 念力

睇下原文先。

佢細佬係余若海呀嘛, 做政府既走狗
驚比細路連累咪出聲囉

思想仲停留緊係三十年前

屌你老味，on99又唔見你上前線頂下棍？和理非你係咪又企最前？真係屌撚死你

呢個時候唔好分化
各有各做
咁有人係道德抗爭嘅都無問題
只要團結 就互補互利

諗得太理想,藍屍廢老可以有咩道德?連人性都冇啦

示威者有多暴力呢, 最多數咪破壞死物, 但黑警多數針對活生生的人(示威者)或無辜途人打到流血, 傷員最多最重也是示威者, 要叫停也要叫黑警啦, 為什麼反而怪示威者

唔好迷戀選舉
不公義制度，你點選都係少數派

道德反抗，97到而家，泛民都係成碌柒咁，屌你老母

一齊入道德集中營

入黎睇啦 仲理泛民可以收工

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

佘若薇 收收皮

三十年嚟嘅和平遊行
最近幾次嘅百萬遊行
夠曬道德感召未？
你同共產黨玩，就要玩泥漿摔角

靠祈禱!

膠都唔想俾佢 訓左三個幾月

之前元秋企岀嚟屌政府
估計係同樣原因

散水黨，不推文回覆

都係傳統和理非同勇武之爭, 內部矛盾何必打生打死又割又盛. 佢講野既份量同你同我咪一樣, 都無大台. 岩聽既聽, 唔岩聽既唔聽, 各有各做je

背道德經俾黑警聽呀

最慘美軍援引我路之際，佢出賣義士呢

班藍絲一日尚在，革命始終未能成功

叫佢上前線 睇下可唔可以用道德反抗

笑撚左 唔靠外國 點打

垃圾

依d賤種左膠一有事就走人邊敢出黎 佢敢出黎指手劃腳我一定用盡自身力量收佢皮

呢條仆街, 我好記得烈士死左之後, 第二日遊行, 見到佢笑得幾咁燦爛

記得起個大台唱"今天我"呀, 仆街

香港人如果無道德, 班仆街狗今日重可以企係度?

佢傻撚左

不如叫佢同清朝皇帝講道德

就係呢班離撚哂地既仆街 係後面指手畫腳

叫佢走上前線食幾棍先講野

我地又無武裝又無大炮………唯有靠美軍指引我路

講得其實真係好啱。

我哋Make Noise係冇錯，外界的確有關注到，公關壓力的確係形成咗。

我哋勇武都冇錯，因為令外界都睇到對方冷血無情嘅一面。

但係持續勇武真係唔係一個適當嘅發展方向，當初一百萬二百萬講真係大部分和理非上街嘅作用，even勇武衝入立法會都唔會割蓆。

但係當對方開始用臥底，用分化，不斷有人鼓吹你哋勇武乜嘢問題都冇，大家一定會繼續支持嘅時候，就一定要冷靜應對。九月份嘅頹勢初現就係一種提醒。

我哋目前採取嘅策略是否係適當一定需要再重新思考，唔好因為一時嘅冷靜而氣餒，唔通運動初期6/7/8月就日日有運動？有人不斷鼓吹日日有行動時是有agenda就係要：

1，令群眾覺得示威有壓力，有疲累感；
2，令示威目標分散，注意力分散，太多嘅示威會出現過多嘅聲音同埋衝突，目前各個界別之間嘅分化對立大家有目共睹；
3，有人需要系統性地分析我哋嘅示威行動，有針對性出擊，同埋有曬時間表應對。如果唔出時間表，就有人放風話示威完喇，冇喇，比人有壓迫感之餘仲要逼到你一定點都要做下嘢，但係好多時候逼出來做嘅示威係我哋自己嘅圍爐，成效其實十分有限。

佔領道德高地係一個必要嘅共情策略，但係目前睇到連登嘅取向係話打左膠，勇往直前，其實係呢個時刻並不恰當，唔係話正確與否，而係我哋做任何事都要搵一個好嘅timing。當初圍完稅務大樓，跟住第二日去道歉，打動咗幾多公務員大家仲記唔記得，做好小嘅嘢就可以起好大作用。唔好唔記得連葉國謙呢個廢老代表都驚呼咁樣做得出就一定係有組織有預謀。連登仔冇繼續發揚呢個策略反而止步於恥笑同打飛機。

對家驚嘅就係我哋冷靜思考，不再情緒化，唔夠衝動。真心希望大家可以keep 住個勢，集氣做好大嘅集會遊行，而唔係再停留係街頭小範圍抗爭諸如圍警署射鐳射筆呢啲咁嘅分散精力嘅事，唔想再有人俾人無辜再拉走，已經拉咗過千手足喇。

無美國既威攝力 共產黨一早坦克入城碌豬
依件司徒老妖餘孽遲早會有報應落埋地獄的

公民黨立法會議員今日先出完信比美國
佢冇啦啦彈出黎話不能靠外國做咩

孔子救港

200萬01人上街個陣我地得到啲咩回覆？ 先再諗下點解會搞到依家咁

佢應該要退

屌你昏迷咗五年？

2047都未有

岩 司徒死撚左都要拎黎binc

露哂底

阻膠

所以話泛民真係信唔過

一上水就道德可以擋子彈其實佢真係可以選擇唔講嘢 支持下就算

宣明會話齋, 祈禱救港

用愛與和平貫穿坦克

唔通靠妳，食屎啦

訓醒未

道德反抗是啥東西?

佢宣傳叫你有道德感召要玩和理非, 放棄武力je, 邊有篤你灰呀, 公民黨又唔係佢做主席, 你咪當佢過氣囉, 何必將佢影響力放大十倍, 傷害無限延伸

同共產黨講道德

無外國係背後 有咩道德好講

同強姦犯講道德

阻膠 大愛撚

所以幾十年香港民主不斷退步

［尋人］失蹤的仔仔［尋人］

想問下你副泳鏡岩唔岩戴、藥有冇食、有冇叫你女朋友睇醫生。

如果你冇事麻煩覆一覆我。

擔心你的叔叔上。

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

醒未呀，屌你老母
當對手放棄咗道德時，點解仲要用道德束縛自己呀

咁死啦 咩都唔得 食得屎啦

64唔多人和平上街咩?
篇野自掌嘴巴?

唔係美國 死左好耐啦

無外國支援一早關門打仔啦
中國殺平民好有經驗啦
同埋比你200萬人全深黃都唔夠撚打啦

提返第一次遊行
十一點半特首就出聲明話會照推送中

Btw 係當晚23:30

如果我地爭取到真普選 你依啲鳩up顧住無人投你個政黨呀 想有人投就鳩up少陣

訓撚醒未？

香港要贏，必須要去政黨化

落地獄喇dllm

聖女貞德都係唔講道德打仗,咪又係咁

韓國連續28星期百萬人上街推翻總統
而且只係近年既事

唔靠外國?
神撚早玩完啦呢場運動

仆街啦 呢幾個月關佢撚事咩
出過咩力呀？

重on9過念力打飛機

訓撚著左幾個月呀
道德抗爭有用既 洗撚武力升級
行撚開啦

200萬人反抗13億冇道德既人， 講緊笑話？

問題係香港人好多人本身冇道德或唔知咩叫道德

這就是泛民

道德撚

見過佢，係一位溫文高雅女士，但毛澤東講得好

不如用念力反抗啦

可以考慮解釋另佢明白。佢係體制太奈，唔明體制外的人的苦況。

叫你細佬唔好再幫港共政府申請禁制令先啦

好在佢地果代泛民(四方西何俊仁司徒華余若薇涼瓜果堆)都退得七七八八
佢地仲係主導嘅話而家應該已經過左送中法

食屎啦屌你老母

唔反對你繼續道德反擊但我唔會咁做

痴撚線，左膠上腦

道德點樣反抗?
1. 道德反抗左廿年，愈反愈唔掂喎你
2. 你試下去同孫中山／Churchill..（不能盡錄）講囉
3. 自己鍾意俾人強姦唔反抗都算，仲走出黎同其他受害者講：我地俾人姦呢單野不能靠外國啊，也不能靠暴力升級，要靠道德反抗！（即係點呀？擘大對腳俾人姦多幾次呀？）

清朝債券係好牌！

還又死：窮死
唔還又死：等如中英聯合聲明無效

念大悲咒感化popo

用念力抗爭？

離地

屌你老母道德撚！

你地班廢閪飯民，22年黎爭取到啲乜野？

成個運動，靠嘅係全香港愛自由嘅市民！

死線->升級

我諗係用嘴巴硬接橡膠子彈同布袋彈呱？
講完都覺得on9

有用ge話 69就撤回左喇

乜撚野叫道德反抗？

唔好，停.....唔好停

講左攬炒呢個時間驚？

屌你老母

我唔怪佢
佢係大律師出身，受一套唔係我地常人明白及理解既思維訓練
所以我只要求佢做返一個大律師應該做既野，維護法治，遵從體系規則

支那 擺明賴皮 你唔通出英軍收番香港咩
等老美 解除關係法 好過

簡單兩個字
等死

屌你啦
要靠外國
都要暴力升級

公民黨都赴美遊說喎
咪派膠啦

個運動咁耐都冇見人，無端端走出黎噏兩句就要聽?食屎啦佢

我都唔明點解前排有人會讚佢

仲未訓醒

道德之路有用就唔使死傷咁多手足啦，余大狀

200萬人遊行夠哂道得啦掛
咪又係咁撚樣屌你

冇外國勢力，中共仲畀你班友示威咁耐，一早出左坦克車轆死你班友
咁鬼喜歡左膠，你咪日日同林鄭講耶穌，唱聖詩，感化林鄭，感化中共
你同我們講有屁用，咁鬼得閒就幫手想下建設的意見
淨係係到攪分化攪割席

唔靠外國靠民泛民？

佢係咪傻撚咗

真係好天真
就係因為呢條道德底線先搞到今日香港咁
如果香港人冇道德 死左唔知幾多黑警啦

頂你
咁怕死就做建制派，做咩鬼反對派

你講緊乜撚野呀?

What 7 u say?

黃之鋒﹕「你無槍呀 」
唔靠外國靠乜鳩呀
美國獨立戰爭都有靠法國啦
怕咩靠人啫 家陣要全球抗共呀

死左膠

同個獨裁政府講道德？

過氣

戇撚鳩

CLS, 依家仲有呢啲人唔怪得比黑警捉咗那麼多。

民主回歸都係佢地搞出黎

左膠走開

睇清楚先啦, 佢只係引述緊 SMH (Sydney Morning Herald) 既其中一篇評論。
不排除某程度上,佢地心底都仲係停留緊係5年前。但又唔好話人地割, 可以正正經經同人解釋利害關係架姐。

SMH個篇文我睇左, 我覺得寫個個人係用緊一個民主國家既角度去睇香港既問題, 如果係一個民主國家, 當然道德抵抗都夠做。問題係中共係極權政府, 唔可以用呢種所謂文明既手法去做。文中既意思係, 當年8964出現個陣外國勢力都只係制裁中共, 過左一排咪又係恢復同佢做生意。個陣既中國只係佔全球經濟既2%, 依家既中國佔全球經濟15%。佢既Logic係話, 個陣中國咁弱雞, 外國勢力都無出手打殘佢 更何況依家中國既勢力比以前強大左咁多。(其實我覺得個篇野有D扮中立其實都係想分化).

仲未醒 而家對手係邊個呀 醒啦好無呀泛民

余大狀其實係想同大家講「念力救港」

等我用念力屌撚死你班冚家剷政府.jpg

仲用家長式口吻

個阿婆咁耐仲未識醒

我唔想去新疆啊 大姐

你很努力練足球了，但踢足一千場零入球，仲敢走出黎教入左球的人踢波。

仆街啦舔共狗，公民黨仲會出幾多個香港叛徒